點解正完評之後冇得負評翻

成日咁錯制又冇得改翻

同意
不如整10秒內可以回收正負皮